搵新嘅對抗策略嘅同時

希望大家都唔好忘記比人拉左嘅手足
好多人寂寂無聞 甚至唔會主動出聲要人幫
因為佢地覺得係自己責任
但我想講 我地大家都係一齊行
希望齊上齊落唔會淨係成為口號